唔塞車嘅情況下 地鐵有無可能快過私家車

睇去邊囉

唔站站停嘅情況下 私家車有無可能快過地鐵

九龍塘入大圍？

天水圍出紅磡
羅湖出紅磡
東涌出香港有無可能

油塘去調景嶺